% Please add the following required packages to your document preamble:
% \usepackage[table,xcdraw]{xcolor}
% If you use beamer only pass "xcolor=table" option, i.e. \documentclass[xcolor=table]{beamer}
% Please add the following required packages to your document preamble:
% \usepackage[table,xcdraw]{xcolor}
% If you use beamer only pass "xcolor=table" option, i.e. \documentclass[xcolor=table]{beamer}
\begin{table}[]
\raggedleft
% \caption{My caption}
% \label{my-label}
\begin{tabular}{llll}
\hline
\rowcolor[HTML]{9B9B9B} 
\multicolumn{4}{|c|}{\cellcolor[HTML]{9B9B9B}\textbf{SEXTO SEMESTRE (24 CRÉDITOS)}}                                                                                                                                                                                                \\ \hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
\multicolumn{1}{|c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Tipo}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Código}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Nome}}                           & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Créditos}} \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 208698 }                                        & \multicolumn{1}{l|}{Qualidade de Software 1}                  & \multicolumn{1}{l|}{002 - 002 - 000 - 004}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|} {FGA - 206580}                                                      & \multicolumn{1}{l|}{Testes de Software}             & \multicolumn{1}{l|}{002 - 002 - 000 - 004}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 203882}                                        & \multicolumn{1}{l|}{Arquitetura e Desenho de Software}                  & \multicolumn{1}{l|}{002 - 002 - 000 - 004}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 203912}                                        & \multicolumn{1}{l|}{Fundamentos de Redes de Computadores}               & \multicolumn{1}{l|}{002 - 002 - 000 - 004}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 115576}                                        & \multicolumn{1}{l|}{Sistemas de Banco de Dados 2}                       & \multicolumn{1}{l|}{002 - 002 - 000 - 004}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{CIC - 117536}                                        & \multicolumn{1}{l|}{Projeto e Análise de Algoritmos}                    & \multicolumn{1}{l|}{004 - 000 - 000 - 004}                     \\ \hline
                                                            &                                                              &                                                                                      &                                                                \\ \hline
\rowcolor[HTML]{9B9B9B} 
\multicolumn{4}{|c|}{\cellcolor[HTML]{9B9B9B}\textbf{SETIMO SEMESTRE (24 CRÉDITOS)}}                                                                                                                                                                                               \\ \hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
\multicolumn{1}{|c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Tipo}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Código}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Nome}}                           & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Créditos}} \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 206601}                                        & \multicolumn{1}{l|}{Técnicas de Programação em Plataformas Emergentes}  & \multicolumn{1}{l|}{002 - 002 - 000 - 004}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 203904}                                        & \multicolumn{1}{l|}{Paradigmas de Programação}                          & \multicolumn{1}{l|}{002 - 002 - 000 - 004}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{ - }                                        & \multicolumn{1}{l|}{Fundamentos de Sistemas Embarcados}                 & \multicolumn{1}{l|}{002 - 002 - 000 - 004}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 206610}                                        & \multicolumn{1}{l|}{Programação para Sistemas Paralelos e Distribuídos} & \multicolumn{1}{l|}{002 - 002 - 000 - 004}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Opt}                                   & \multicolumn{1}{l|}{ - }                                        & \multicolumn{1}{l|}{Optativa}                   				    & \multicolumn{1}{l|}{002 - 002 - 000 - 004}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Opt}                                   & \multicolumn{1}{l|}{ - }                                        & \multicolumn{1}{l|}{Optativa}                   				    & \multicolumn{1}{l|}{002 - 002 - 000 - 004}                     \\ \hline
                                                            &                                                              &                                                                                      &                                                                \\ \hline
\rowcolor[HTML]{9B9B9B} 
\multicolumn{4}{|c|}{\cellcolor[HTML]{9B9B9B}\textbf{OITAVO SEMESTRE (26 CRÉDITOS)}}                                                                                                                                                                                               \\ \hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
\multicolumn{1}{|c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Tipo}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Código}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Nome}}                           & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Créditos}} \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 203874}                                        & \multicolumn{1}{l|}{Engenharia de Produto de Software}                               & \multicolumn{1}{l|}{002 - 002 - 000 - 004}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 206598}                                        & \multicolumn{1}{l|}{Gerência de Configuração e Evolução de Software}                 & \multicolumn{1}{l|}{002 - 002 - 000 - 004}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Opt}                                   & \multicolumn{1}{l|}{ - }                                        & \multicolumn{1}{l|}{Optativa}                                                  & \multicolumn{1}{l|}{002 - 002 - 000 - 004}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 102512}                            & \multicolumn{1}{l|}{Estágio Supervisionado}                                    & \multicolumn{1}{l|}{000 - 000 - 014 - 014}                     \\ \hline
                                                            &                                                              &                                                                                      &                                                                \\ \hline
\rowcolor[HTML]{9B9B9B} 
\multicolumn{4}{|c|}{\cellcolor[HTML]{9B9B9B}\textbf{NONO SEMESTRE (22 CRÉDITOS)}}                                                                                                                                                                                                 \\ \hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
\multicolumn{1}{|c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Tipo}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Código}}    & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Nome}}                     & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Créditos}} \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Opt}                                   & \multicolumn{1}{l|}{ - }                                        & \multicolumn{1}{l|}{Optativa}                                                  & \multicolumn{1}{l|}{002 - 002 - 000 - 004}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Opt}                                   & \multicolumn{1}{l|}{ - }                                        & \multicolumn{1}{l|}{Optativa}                                                  & \multicolumn{1}{l|}{002 - 002 - 000 - 004}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Opt}                                   & \multicolumn{1}{l|}{ - }                                        & \multicolumn{1}{l|}{Optativa}                                                  & \multicolumn{1}{l|}{002 - 002 - 000 - 004}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 208175}                                        & \multicolumn{1}{l|}{Projeto Integrador 2}                               & \multicolumn{1}{l|}{000 - 006 - 000 - 006}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 101141}                               & \multicolumn{1}{l|}{Trabalho de Conclusão de Curso 1}                          & \multicolumn{1}{l|}{000 - 004 - 000 - 008}                     \\ \hline

                                                            &                                                              &                                                                                      &                                                                \\ \hline
\rowcolor[HTML]{9B9B9B} 
\multicolumn{4}{|c|}{\cellcolor[HTML]{9B9B9B}\textbf{DECIMO SEMESTRE (14 CRÉDITOS)}}                                                                                                                                                                                               \\ \hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
\multicolumn{1}{|c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Tipo}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Código}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Nome}}                           & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Créditos}} \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Opt}                                   & \multicolumn{1}{l|}{ - }                                        & \multicolumn{1}{l|}{Optativa}                                                  & \multicolumn{1}{l|}{002 - 002 - 000 - 004}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Opt}                                   & \multicolumn{1}{l|}{ - }                                        & \multicolumn{1}{l|}{Optativa}                                                  & \multicolumn{1}{l|}{002 - 002 - 000 - 004}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 102415}                            & \multicolumn{1}{l|}{Trabalho de Conclusão de Curso 2}                                & \multicolumn{1}{l|}{000 - 006 - 000 - 012}                     \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}
